林鄭其實被操控 所以需要大家幫手

所有可控情況（和理非同濕尻遊行）由於可控，政府唔會退讓。

所有非可控情況（勇武、炸彈人、私了），政府難以控制，只可以退讓。